立場: 供港「輝瑞」疫苗個名只係黐金糠，實際全部都係支那針!

間公司有業務同輝瑞合作➡️就拎來掛名sell支那針

銅芯底褲假瑞士專利技術騙局一樣

產地唔係最大問題，最緊要係有冇外國專家睇住生產過程先

懶人版

有呀，外國產果批有外國專家睇架
支那產既梗係由支那專家睇

輝瑞係無角色喎，又點會有外國專家睇場

林鄭月娥在今日記者會上表示，第二款抵港疫苗是由輝瑞、上海復星及 BioNTech 共同研發，但晚上政府發稿，卻「改口」指是復星及 BioNTech 共同研發，輝瑞是 BioNTech 在中、港、澳、台以外地區的合作夥伴。「改口」之後，相關疫苗的產地亦成為疑團。

支那嘢...不了

推上去

姐係2支野都係沒通過任何安全審批既支拿貨大家唔洗爭打美國貨啦

傻既都知，邊會係中國造
唔驚人偷咩

BioNTech is the developer of the vaccine, while Pfizer provides logistics, finances and oversees the clinical trials, and is the manufacturing partner of BNT162b2 worldwide, with the exception of China where the license to distribute and manufacture was purchased by Fosun.

再講清楚多一次

間公司外國有業務同輝瑞合作only
➡️就拎來掛名sell支那針
➡️柒婆日頭拎輝瑞個名出來呃人
➡️而家凌晨出稿改口，「是復星及 BioNTech 共同研發」

黃屍唔配用中國針
交俾藍絲打左先

算啦，大家都係等全港中哂武肺，有抗體安全d

打支那野可能會即死

美國貨都係照顧左本地人先外銷，有排

咁同監警會報告搵「外國專家」做endorsement 一樣
你會唔會信?

Push!

根本就係，中武肺安全過打支拿貨

硬係覺得係絕育針

英國果兩單敏感關唔關事？

所以唔駛揀，都係支產貨

走狗正苦成日做埋D鬼鼠野

一早預左係支那針，係諗有冇得避...
唔同驗毒，隨時一大班公司強迫員工打完針先開工

有外國專家=安全？你睇下WHO

最貼身
監警會報告都有外國專家啦cls

呢個先死
公司高層打先了

你放心一定會

睇下誠哥會唔會做野

兩款支那針，唔洗爭

宜家支那製係咪好失禮
係都要掛名外國

藍絲廢老醫護一定頭一批打
到時可以睇下大陸針有冇負作用

預左啦
唔通個人渣會有咁好心咩

嘩嘩嘩，好彩香港有愛國藍絲
希望佢哋唔好得把口支持祖國
要對中國產品有信心

push

用撚下腦都知係支那野啦
駛撚討論咩

俾大陸生產佢咪可以偷嚟自己大量整

買左專利咁解遮
不過臨床測試輝瑞都出好多力
冇左輝瑞仲邊有信心

愛國人士打先

就算唔講政治，都從來唔覺得呢班人可以同外國公司deal到野番黎

推

即係同bioNtech/pfitzer 相同配方 但由中方復星制？如果係 copycat會得番幾多成功力？

genocide

蘋果fb都寫明美國公司但中國製

btw 港共買最大敵人美帝野?都知冇可能

死柒婆，咁都要呃人

而家中共比得起錢
大把鬼頭爭住做white monkey 奶共

輝瑞d order 一早比人攞哂，你港共支那攞撚到咩？

大陸生產

岩呀班藍畜一定乖乖去打
等佢地試藥先啦

即係買撚左a貨？

人地就係做做下唔撚做喎，岩岩放出黎？

上海大眾 華晨寶馬 d fd

只係想講外國專家只係港共拎來掛名呃人啫

拿
淘寶買洋垃圾都好過強國製造嘅

白老鼠

Deal 條撚咩，人地一早傾好要幾多仲連加購權都傾埋，你港共等外國打撚哂先有貨比你口手卜廿

合作夥伴

華晨寶馬

復星根本就無參與輝瑞疫苗嘅開發，只係負責供貨強國，強國亦無可能首先批美國開發疫苗，
仲有復星貨唔包括台灣。

攞Licence炸，連copycat都唔係

wtf

係咪即係貼牌野

國土鍊成陣

復星拎左授權自己做

復星拎左授權自己製造

新彊絕育針?

挑啦星 支_針

但政府深夜約 11 時發稿，「改口」指該款供港疫苗是由復星、BioNTech 共同研發，美國輝瑞藥廠是 BioNTech 在中、港、澳、台以外地區的合作夥伴。

我既理解就係隻疫苗由A+B研發
C係B喺某d地區既「合作伙伴」
咩叫合作伙伴呢 範圍似乎有d闊
而且輝瑞係藥廠 所謂合作關係冇人講係肺炎支針喎

利申: 唔識野 純粹問下

BioNTech is the developer of the vaccine, while Pfizer provides logistics, finances and oversees the clinical trials, and is the manufacturing partner of BNT162b2 worldwide, with the exception of China where the license to distribute and manufacture was purchased by Fosun.

BioNTech: develop
Pfizer: logistics, finances and oversees the clinical trials, and is the manufacturing partner of BNT162b2 worldwide
Fosun: distribute and manufacture in China

半夜改新聞稿
屌你老母鬼祟到咁

咁照你咁講
佢地個合作關係 唔一定係exactly肺炎個疫苗喎
我既concern係呢點姐

我貼嘅就係講緊呢隻疫苗

中國製有咩咁失禮又要扮美國貨

三萬 廢老藍絲 權貴 打晒先啦咁

今次係測試藍絲有幾愛國，要鬥藍就要打多幾支

14億唔係人咩，全部打撚哂先啦！

deal到又如何?
第一次爆發777為左國企高層班皇親國戚死都唔封關
同樣道理，第一批來佬貨就算訂到返黎會有你地班刁民份咩?
唔好忘記，777眼中，連藍絲都係支持佢不力嘅罪人

，

屌你政府講嘢冇句真

原來拎人個名受權既made in China疫苗
唔怪之得林奠話冇得你揀

𨳒佢老母臭閪支那狗！

全部都係支那疫苗

咁澳門係唔係用外國疫苗呀？

香港政府極力咁做 利益最大都係中共
都無擔心過影響香港人對中共既壞信心
說明中共港共只要拎晒啲錢幫佢地自己就好
香港都要咁做 無晒錢佢地只可去搶
幾乎肯定打仗了

你唔打都比咗成百億比支那買針

估撚到 港共點會咁好

本身輝瑞都唔係絕對安全 仲要discount 好多

要跟進嘅係如果pfitzer冇份，咁啲臨床報告係咪仲有效。

唔怪之得佢話冇得選擇，因為冇分別架

咁就冇煩惱，留返俾藍絲打

澳門果d針呢

即係得第3批針可食用?

隣國疫苗有病醫病，無病強身

你以為真的這麼多外國疫苗供港嗎
其實全部都是我黨造的
不然換個牌子給你課課

係人都知啦

從來冇所謂「美國」疫苗？

或者是懵仔針

預撚咗啦

仲信呢個仆街政權

支那針諗住搵香港人用首輪人體試驗

香港人 死既就死 崎形就崎形

班撚屌好撚驚死

冇得簡兼全部中國製

真係屌你老母

琴日google已經覺得奇怪
乜撚叫復星輝瑞
剩係搵到復星有同輝瑞合作
但唔見有講疫苗

公務員全世界都強制打

如果佢真係買外國針，誠哥可能成為最大贏家

讓愛国藍絲先上

迫我打大陸針最多辭職
香港人比啲骨氣啦

向好嗰邊諗
係呢隻病毒原來猜那自己都冇解藥

所謂嘅猜那製造，原來咪又係買輝端授權嘅翻版貨

屌 仆街政府

只要藍絲愛國打晒，香港已經好安全

都估到佢邊會買到美帝貨

第三款AstraZeneca ，9成9都係大陸生産

最終所謂買多幾間葯廠分散風險，其實都係一個風險……………大陸

14億人都未打，就搵你香港人做白老鼠，

柒婆講嘢真係冇一樣野可信

Push

而家先知?
不嬲講好左復星幫輝瑞做亞洲巿場

搵香港人做白老鼠

點解係共同研發 復星唔係剩係製造呢part咩 關復星咩事

777誠信
正苦做野有規有矩

唔止 照顧埋班傳統盟友先 五眼果啲咪可以有第一批
本身運輸-75度都係問題 所以飛去打好過

復星係biontech 仲研發緊個時比左幾十億美元資金買斷左支那業務，得佢可以批發同製造同pfizer 配方近乎一模一樣既疫苗

其實中国疫苗係幾時講成功研製成功，成功率幾多？

睇咁耐新聞只知得 美國PEF /biotech, Modena ,有成功研發可以緊急使用

點解無啦啦爆有中國製疫苗

每年大陸人落香港排哂隊用幾千蚊落嚟打針，唔打早國貨，現香港人竟要硬食支那針

讓領導，警察打先

仆街專家幫手維穩

咁頂盡咪代理，乜鳩共同研發呀?!

譚德塞都讚好

英國個單嘢條友本身有敏感史，而且係輕度症狀。呢單新聞係宣傳英國嘢好唔得，大家要用國產。

佢係支那整pfizer翻版疫苗。翻版疫苗研發都叫研發既 同埋研發過程中提供資金都叫研發既 你話整好左先比錢就代理。

必須搞清楚 復星輝瑞疫苗 生產地係美國、德國定中國

大陸製疫苗有無絕育副作用？呢啲要幾年先知有無，如果可以致癌，要十幾年先知。

好似胃仙U都分港、日、支版
同一成份同一牌子，你會唔會信支版

中国心配返中国針

估撚到啦

冇正苦approval打條毛呀？
玩地下醫生？

因為BioTech同輝端既協議
講明唔包香港，香港係由Biotech/復星俾貨
尋日睇已經覺得奇怪

當相關的監管部門審批之後，BioNTech和輝瑞將會共同協力把疫苗在全球各地推出市場（不包括中國、香港及澳⾨，因為BioNTech已和復星醫藥合作，於中國進行BNT162疫苗計劃的臨床研發和商業推廣）。

必須搞清楚 復星輝瑞疫苗 生產地係美國、德國定中國

之前嘅臨床報告係for原版pfizer疫苗，咁翻版咗就已經唔同原版，咁嗰臨床報告仲有效?

對政府仲存有希望嘅人係值得懲罰

咁澳門打果啲好似話英國貨？

事實係就算你買pfizer疫苗都冇撚用。 因為隻疫苗要負70度同得幾個禮拜庫存。除非bntx 或者pfizer 係附近設廠，唔係買完翻嚟就dump 得。

當然我支持佢地係附近設廠 但係冇得揀既情況下支那製外國配方，點都好過全支那製

就算有外國貨

好似懲教D 口罩咁

會有你地份？

不出大家所料

支拿制一定唔會打

唔推唔得，又出賣香港人

萬一強制打疫苗
第一批嗰啲
最好打完驗身
特別係生育能力

千幾萬疫苗全部係中國疫苗👏🏻👏🏻👏🏻
藍友唔駛驚要打危險嘅外國貨了😄😄😄

6個月前已經知
pfizer bntx 復星
三間一齊攪啦

個個發現新大陸咁款

姐係支那製外國配方？

利申邊度制都唔會打

都係用班支那廢老同藍屍試啫

許樹昌、梁子超講大話：屌你老母臭閪，復星一月開始每月入口過百萬德國制疫苗，點會冇時間，點會物流做唔到

移民啦

香港咁多年以黎有冇輸入過中國針？

打完香港肯定冇哂下一代

on9 先會打

假唔假都無乜所謂
最緊要唔好強制逼人打
唔係真係反枱

呢次林鄭竟然運用咗新中國四大發明"偷呃拐騙"
咁快就造假果然真係袋底泥都奶埋嘅典範

全部都係支那

完全唔覺意外，反正老閪都唔會打

總之mic. 就冇人信

agger, 我買iphone都唔買支版

又昆鳩人，比哂啲高官同藍屍打啦

呢枝針，真係拎黎救人？

長輩圖攻勢n.0 手足幫手分化同統戰藍屍

[哩單都好鬼］前黑警‘二姐’ 現任申訴專員趙慧賢 主動調查私營機構打疫苗

疫苗係預防針定係中咗先打?

根本就無諗過會係外國貨
人地淨係應付歐美地區已經爆晒單

咁即係全部都係支那造林奠DLLM

新疆都有免費疫苗打

Made in China

我理解應該復星係代理商嘅身份

許樹槍，梁籽超，完全睇到邊個係人邊個係鬼

佢地會話自己已經打左。

同一份料剩係唔同廠整出黎效果都唔一樣
更何況臨床既人種亦都完全唔一樣
抄出黎既野完全未完臨床就推黎香港用當香港人係白老鼠

因為基本法腐乳
所以支那專家都計外國專家

中國人當然用中國貨
香港人就用外國貨

唔怪得之有疫苗 原來又係問大6
打針不了

又出口術

我唔會阻住啲廢老藍屍去打

屌那星，焗你飛外國打針啦即係

冇打可能唔比你飛

會唔會話唔撚打支那針就犯國安法

會

打大陸疫苗不如直接中武肺拎抗體好過

呢個真
完全冇講數能力
出去出面做契弟俾人笑

什麼？
你是不是不相信咱們祖國的專家，你在辱華幹嘛，嚴重違反國安法

價低者得

被制裁人士deal條毛

佢哋完全唔識同人打交道

真

MIC就預左架啦下話,疫苗全世界都要,歐美邊到整到咁多,ON9

全部學生妹入房比領導篤一下

所有政府高官及3萬打先啦 ! 我就一定唔會打啦

當住全香港人面講大話

關我撚事，疫苗=植入晶片+慢性洗腦，打嚟都on9，唔理咩國家產

美藉支那專家

戴口罩有5g 天線

咁你打飽佢，打埋我嗰份

死亡率低過流感 又有藥食 打黎做咩9

預撚咗掛羊頭賣狗肉

storage 同運輸真係一大問題，運送期間要 -75 度，仲要唔知整完啲疫苗個 expiry date 係幾耐。

不過英國個啲都係美國飛過去？

一定係，不過都唔好抱疫苗有咩期望，好似流感疫苗咁，打完都可以中，只係求打左支那針唔會死就得

籃屍廢佬怕死，岩la打先

痴撚線

CLS
簡直無所不用其極

死左之後個別個案不作評論

夜深靜雞雞出稿

靠件林鄭月娥同外國deal注定爛尾

2020年溫度問題已經唔係問題架啦
佢估真係拍電影無啦啦冇雪櫃送機咩
是唔是唔知飛機點送貨點擇櫃架?
定佢以為天空個D係咩鐵鳥只係識得咩叫船運

點打都係軍政下既白老鼠

全部都係所謂外國授權嘅OEM支那貨, 畀你打埋我嗰份

嘅然都係支那貨, 咁點解唔直接買支那自家制嘅疫苗?

既可搵班港豬做實戰測試, 又可以攞埋采, winwin點解唔做?

睇怕係支那D疫苗唔係好掂, 如真係攞去香港用, 咁D實測數據就會通晒天, 即刻畀人拆招牌, 變相話畀全世界人聽支那疫苗未夠班, 示威變示弱

咁玩法除咗D深藍同對祖国充滿信心嘅新香港人外, 冇乜人會去打支那疫苗, 9估唔強制的話, D前線醫護只會等英美正貨先自費去打, 甚至於港共克驚同話咪搞, 參與度仲樣衰過上次全民檢測

香港國際機場成為 IATA CEIV Pharma 認可合作夥伴機場 2018/03/05

香港國際機場成為國際航空運輸協會醫藥品冷鏈運輸（IATA CEIV Pharma）認證的認可合作夥伴機場，肯定了機場在處理須嚴格控制溫度空運藥品方面達到國際認可標準的卓越能力。
IATA CEIV Pharma 認證計劃是有關藥品航空貨運的國際認可標準認證，旨在協助業界建立認可的藥品貿易鏈網絡，以符合統一的冷鏈管理標準及確保產品質量。

香港國際機場是全球少數獲得這項認證的機場之一，有關認證範圍更涵蓋整個機場，無論是從飛機降落一刻到藥品在貨運站交予貨運代理，又或在貨運站從貨運代理手中接收藥品到飛機起飛，在機場禁區進行的整個點對點運送藥品程序均具備所需的專業技術。機場亦憑藉快捷的貨運流程，包括在航空貨運站使用電子清關系統及 24 小時清關服務，促進冷鏈物流的高效運作。

香港國際機場 - 運送藥品最佳之選

我国科技技術成就，国產好好好！

其實都估到

Pfizer 出statement 得唔得？

公職人員誤導公眾係一種罪行

支苗不了

所有人都中大伏

今次呢班官可以以身作則，打左先啦

都話咗讓藍屍先打。掙乜撚野吖

啱啦畀啲廢老打打撚死曬佢哋

佢地知道好多蠢人淨係聽人講 聽新聞 聽soundbyte
唔會睇字
所以次次都講就大大聲 之後再偷偷改

香港人拎BNO 英國打啦唔打老翻野

醫療嘢都要打開口牌陰人咁仆街

英國 加拿大 全部喺醫院附近設廠？

真係你地打埋我果份
打完分分鐘無野變撚左有事

邊有可能訂到 正牌輝瑞

全世界堆大國提早幾個月比錢研發+落訂

即係點都打大陸嘢啦

反正係自願打， 大把老人家中資撲出黎啦， 500萬人喎， 夠香港免疫啦

你條友唔好叫落木，叫「袁木」啦屌。

有人質疑明年第一季到港，由美國輝瑞、 德國藥廠BioNTech 及上海復星醫藥共同研發疫苗將在中國國內生產，陳解釋指：「（港府）主要係同復星及其夥伴BioNTech傾，但疫苗都是由歐洲製造。」

第一批好似係歐洲版本？

不了

中芯晶片既反轉版

咪同銅芯口罩、全民檢疫一樣
都係利益輸送

佢哋點會唔知啲疫苗信唔過
但要送錢畀中共
總要有個借口

我撐你爸打

連登仔咁撚勁咪自己去搵「正版」輝瑞疫苗打

所以事實就係呢批睇落高高在上有權有勢既人
只不過係一批井底之蛙
或者佢地根本知道有咩做到有咩做唔到
只係佢地由頭到腳都係由CNY組成既身體黎
所有野一經過CNY就即卡狗屁不通
呢D就係香港所謂既高官同管理人員
畀班垃圾管住香港仲點成功

垃撚圾

支那野真係打左衰過唔打。咪撚攪

根本個問題就係mic

無論你個配方幾勁
幾多人（中國人）監測
都無用，因為唔可信

佢地可以係監測時，監測後做手腳

件事就係咁簡單

你試下買歐洲野但經深圳機場落貨運黎香港
我唸都已經變左大陸野

就係斷晒你後路，然後逼你打佢嗰啲。澳洲奶粉品牌都有大陸版，點解大陸人仲係要走水貨？就是信心問題，安全問題。你非但唔表視而不見，而且更附和奴隸主。哈，以為依附／附和佢哋自己就係趙家人，真係天真。
PS. 拎錢出帖死全家，5毛冚家葬火場。

疫苗打入身體架wor攞去同電話比

OEM姐，驚春
利申：唔會打

都係等下有無水貨